$2500港幣砌女 挑戰食雞

出左雙糧無聊係淘寶執左條2500hkd list,
試下食唔食到雞

d件到哂，大部份都係二手野

我係你一半，渣ga

好心啦

有冇call定消防

因為冇乜位放，所以今次揀左仿mac圓筒itx機箱

我唔敢用隻牛，個包裝都已經咁既樣，好難想像

圖呢屌

報定消防有人收埋個炸彈係屋企

gtx1050半高都比想像中大好多
我剪爆個機箱算

1050 2g 汶水d

幾好睇。快！

2手hdd，1舊水人仔

Failed

準備call消防

砌炸彈 不安 報驚

食雞用1tb
ssd呢

係唔係ready啦

留名

大陸機識玩一定係用大陸驅動

想知run起上嚟係點

唔洗啦，1tb又有得dl av又裝到咁多game

點解?.?

你條list未能做到慳錢最大化
不過大家要求都唔同，百貨應百客

今次我只係測試左3隻game既實際運行fps，完全冇run過測試軟件

1，rainbow six
2，pubg
3，overwatch

我最後再解釋返大家知

個機箱一定熱撚到仆街

on9仔
買箱唔睇size

玩命post

以為第三張係著緊火

我買張680都係500hkd性能同你差唔多

LM

G持

有料

rainbow six
實際玩
中效 35~41
低效 30~40

好似冇乜大分別，同埋唔知點解低效仲低過中效
另外最底張圖係rainbow six自己既測試，
fps好似好高咁，但實際電都係大約得30~40fps

大家可能話30~40fps都過得去啦，但係一隻槍game得30fps真係玩得好唔爽快，同埋唔知乜野原因係咁lag下lag下

結果rainbow six：fail

lm

真金白銀砌,樓主好野

真係玩到

痴撚線

樓主

留名睇聽日港聞版

overwatch
低效有60fps
中效大約都有40~50fps

玩上黎好撚順暢，完全冇lag

留名等睇打大佬

留名

根據你標題，食雞才是重點！
但 rainbow six lag lag下可能係無ssd ？
Read/write 時累事

利申以前pubg都lag lag下，轉個身都疾
換左ssd 解決哂

電費唔使計咩

機箱仲要成個核彈頭咁
特登嫁?

Nice post

到大家最鐘意既pubg
主頁有60fps
唔講咁多直接set非常低入game

中國的會爆炸
OP買定滅火筒

個MON幾錢

邊度有五百蚊嘅680

留明 pubg

入到去等開波個位

我屌你老母呀得15~20fps

支那個鬥魚?

跳機有30fps

咁你咪計下囉
咁撚平嘅電腦同我講要慳電
玩太陽板啦好嗎

實驗失敗一千蚊讓俾我OK?

144hz samsung mon
好似3千幾

對個火牛真係無乜信心

平野就要自己搵，我收左2張都係1000 放哂喇，2張卡quality都屌打95%同系列

4k?

都好撚低 仲要較全低效 係咪set錯野?

之前砌左部 651k+gtx650ti boost 2gb版+16gb amd專用ram +兩個舊硬碟行raid 砌埋都係1500就OK 未超頻全中效都穩過40fps

入game，
全程有40~50fps
今次pubg好過rainbow six既地方係，冇卡下卡下冇lag,
以正常既40~50fps玩到

pubg測試：成功！

btw，我本身玩開144hz，轉左40~50fps勁唔習慣

咩解析度呀

仲raid 執隻垃圾ssd 好過

加幾舊上1050ti 最少高20fps

r6衰過pubg

無玩過r6但我以爲結果係掉返轉

我最後講小小

如果玩單機game，gtx1050係可以正常60fps玩到
另外有d人話我今次2500唔夠平，係因為我好想用圓筒機箱，所以必須要用17x17既itx老母板，我睇過好多，最終決定左用amd，如果大家想砌又有位既話可以買返幾十蚊既機箱，買返大板都只係100蚊人仔，之後可能買隻e3 1230v2，效能會仲好

顯示卡方面因為我一定要半高既卡，我只係得幾個選擇，最後貴貴地揀左gtx1050

如果大家冇咁多限制去砌，一定會更加平同效能更好

1080p呀

係囉,仲以為PUBG會更低
聽講R6個FPS又搞衰左等FIX

其實係順，但唔知點解卡下卡下，我搵日再試下

買個大啲嘅筒囉
咁鍾意筒，下次可以用垃圾筒diy (認真)

圓形易放d

點解要幫襯淘寶？

幫襯中國共產黨，屌屎忽，電腦大爆炸

頂 乜$2500 都玩到

香港班撚屌夠膽死e8500都賣100蚊，你買囉，我寧願爆炸死撚左佢都唔益班撚屌

最後部機拎黎做咩？

砌部咁既野玩得40-50fps
不如唔好玩

都上唔到門蓋，屌

講真，上淘寶買xeon, c2d, c2q抵好多

樓豬有個144Hz Mon 應該有部正常主機掛
多錢得制砌部垃圾出黎

樓主屎忽痕整出黎姐
佢個MON都144睇黎係有料之人
部機試玩完咪專睇AV唔怕中毒囉

玩命

三千蚊放出去都有人要啦，驚咩

同問

痴9線，會唔會run完recover會有無碼流出

樓主應該當淘寶list砌機係娛樂一種
唔會用呢部機真正打機啦 佢砌完都應該係放埋一邊就算 純碎貪過癮測試下d game順唔順暢

隻牛同塊底版未必頂到（電容）

玩具囉
同古董撚，收藏撚一樣
砌機的浪漫

我用緊gaming mousepad, 我都好有料

玩左咁多垃圾
有個總結，火牛唔慳得
唔好買GTR

解析度較低啲啦

咩config

明顯係想挑戰保險公司保額上限

有優化程式可以幫下手
解析度我係止可以低就低，額外改好似會封ac

火牛靚啲就無問題

勇者 +真金白銀

我試過爆底版cap架

以後有人要執食雞可以POST E條LIST

你部機玩完唔要收你張1050

我都爆過
顯示卡 都燒撚埋

樓主搞到我好似on9仔咁 俾咁多錢砌機

我果塊正正就係ITX版，ITX版係脆弱d

二手hdd
上一手喺裡面裝過咩

有冇圓形機箱可以放低落1060

用垃圾筒改

人地講左佢有限制，同埋你可以砌平過佢

我試過短路燒底板，火牛次次開機都勁撚柒臭，果架係GTR

擺

比個spec睇下
同埋咩mon
視窗化玩有小技巧
跳完機試下拉細個視窗會唔會高啲

有無爬文呀傻豬
都係果句，百貨應百客

超左頻未

部機試完諗住放廳睇下片dl下av打下單機game

屌你又知既

睇過，1000人仔同2500人仔個個大陸youtuber，佢個d手法唔係人人做到，自制ssd點整

樓主左上角睇fps個software叫咩名

360殺毒

人地仲有超cpu 同 gpu
如果樓主唔用細機 同轉128 ssd 會仲快D

我想睇下3k 有冇得砌到64gb ram 既機

畫面比例較低D會順好多

認真
樓主test 完仲用唔用部野
想接手

有無人執條tb 1500蚊list出黎

即刻砌返部

我今晚又試下先
最衰無卡

賺左部腦，輸左個家，值得嗎？

香港啲正常牛就算點渣, 燒咗都只會出下燶味噉; 但淘寶嗰啲......極大可能係啲唔合格嘅次貨......會真係燒著的!

youtube那啦1500蚊
x馬x腦

用過啦，嘈，自動熄機，幾慳電

勇士！！

木下巴

點解唔用dimm ram

個個仲on9，佢買個d硬件冇人買到，個價都唔知係咪自己作

又一無撚聊聊之作

部神舟notebook收左皮未 ？

用嫁，用黎放廳睇下片打下單機game

720p可能會好d，但個畫質

賣鬼左，有人接手

樓豬你今次仆街了，你知唔知電腦野唔比過海關? 你已經違反左進出口條例啦。

樓主好勁

多謝哂你提醒

一個月內唔爆炸當你贏

pubg要順唔卡既話ram係最重要

隻game食ram食得好誇張

i5 1050ti 8g ram
係落地都疾到on9 重要泥膠屋

加多條8g 就完全無問題

利申:唔知佢正式版有無改善到呢個問題

想問左上顯示fps 個個係咩software?

Windows呢？

之後部機諗住點用?真係當垃圾桶?

hao123

afterburner

12月砌咗部，唔計Ram 1600RMB
食到雞

樓主都係想證明，冇錢都一樣可以打主流game.

我自己部機都舊舊地

i5 3470
1060 3G （唯一新野）
8g ddr3 1300hz
240g ssd

FPS
入場跳傘50+
落咗島就100+

特效開緊中上

咁高
我用i7-6700 + gtx 1060 + 16gb ram + ssd
用中高效都係50-60fps左右

cpu:100%
gpu:25%

你個mon 仲貴過部機

點解咁高

二手淘寶野 唔中伏都偷笑

唔信返去影相俾你睇

成個垃圾桶咁

樓主，真勇者也

唔係唔信既
可能依排佢又optimize左
10幾日前拎左張卡去整
依家用緊HD530食雞

你係邊到揾到呢啲大陸砌機list

自已學悠二再改

msi afterburner

爆未？

大機d件平好撚多

其實粒cpu真係好撚廢，如果唔係我要17x17老母板我一早玩左e3 1230v2

我本身部主機都好貴

玩左淘寶5,6年，開始唔中伏

有d驚爆，上次試完都冇開過機

大部份都2手野 如果唔好彩快壞 咁個保養點搞??

支持 成班人話會爆炸 係香港買零件咪又係 made in china, 不過真係建議換過隻牛

on9上次個fd淘買牛,1個月出勁大煙燒左,樓主好勇

再加多個120GB ssd,
舊電腦有個500Hdd 用嚟做window.
上多兩條D3 就玩得

其實呢隻牛係大陸都叫有d名，所以我對於牛方面都冇乜特別驚

壞就掉，我呢個係一個測試黎

屌你樓上位巴打隻牛仲衰過我個隻喎

隻牛個盒肉酸其實可能只係送貨運貨過程做成

我明，我真係明

請問樓住點開上面個d%同fps？？？

痴線浪費2500蚊

ram 8gb唔夠

個mon係唔係c27fg70
我買完用左半年有d後悔
本身睇中xb271hu

一向都係喺淘寶買洋垃圾 （二手xeon）

辣殺驚都咁多人爭住玩

Msi afterburner

hi 木下巴

咁都比你見到

係，我覺得好好用喎

你要開多d 先試到機架嘛

廢青先用機箱

好撚似礦機咁,買幾塊角鐵同兩塊acrylic就得啦

希望會爆炸炸死樓豬

以為食叧一種雞

可能你玩開FPS GAME
我本身想買埋2K因為

砌好左呢set好似仲勁
仲包順豐到hk

2500人仔喎

呢位巴打加哂所有野大概幾錢？同玩到咩配置

巴打測試完放唔放
電腦壞左幾年諗住買番部

咁佢聲稱非翻新件

呢set+400換1050 包埋郵同送堆垃集野 2600hkd到

5645好似好過870k好多

Ram 貴 490 hkd x2
依加再砌會直上D4 算
Total 你計hkd 2800左右
玩到全低50-60FPS
開最遠 40up
我無乜要求 依加玩CSGO 多

Ok u win

Athlon 真係窮人恩物

屌你老母負皮咁撚多嘅
好嬲呀
你班撚屌等我出post啦
限制：1250蚊食你呀臭雞

等睇你表演

一直在玩命

新機＄2500玩乜撚嘢都得啦
兩個月之後咪乜撚都玩唔到
你真係乜嘢都唔下載？

2手hdd 包1TB 無碼AV?

唔信買到既自己睇 Youtube comments 交易紀錄

淘寶一向貴過香港

不過ITX機箱 parts香港無乜可能買到

求其禁2下唔格價都係1600人仔姐

引蛇

比我就唔會淘寶買 火牛我都唔知換過幾多隻"電競500"

火牛，顯示卡香港買有so啲

你呢list好多野都平到笑
8g ram 1600一般都300, z77最低階一般都要二三百

用2400 ram同 z77測試主要係因為要試埋唔同ram frequency

測試結果證實係可以用1333/1600 而唔會有大影響

想再平D可以用番H61 同 1333 8GB (2條4gb 1333 會更平更快)

巴打部神船健在嗎

邊到搵到100蚊既i3 2120

屌你老母 絕塵俠

有短卡㗎嘛

我睇到都笑到仆街

Feel到熱到仆街

個mon貴過部機

搶點圖玩torb咁雷

得佢砌到

我部主機貴過個mon

大陸d名改得好正

支持樓主繼續出類似既POST
好頂癮

support

幾個月前塊Z77 壞左條ram 槽, 淘左塊Asrock Z77 pro3 around $300 HKD, 塊板好新最後著到機冇暗病, 但唔係Z77, 係ZH77 Pro3, 即係H77 chip

屌原來係你個on9仔返大陸整display卡
快啲開箱等睇你食雞

佢個張1050應該係假卡 860k &750ti 1080@lowest setting 都有50FPS avg
支那買顯示卡一向都貴香港10%左右 一睇平過香港就知係假卡2手卡

搵返個袋未呀

淘寶見到D 200蚊嘅 Gtx680 其實得唔得